\begin{song}[remember-chords]{title={Sentiš navadni},band={Zmelkoow}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_H _{F#m} _{C#m} _{Em}
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		K^Hako si dobra, k^{F#m}o se poskušaš upir^{C#m}at in upaš d^{Em}a ti ne bom verjel. \\
		K^Ho skr^{F#m}bno skrivaš svoje mis^{C#m}li, ne^{Em} bom ti jih vzel. \\
		D^Hosti prele^{F#m}pa da bi bla hudobna^{C#m} kot hočeš bi^{Em}t. \\
		M^*H ogo^{F#m}če sva si prepodobna^{C#m}, da te ne bi razume^{Em}l.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		N^{G#m}e skri^Hvaj se n^{F#m}e morem ve^{C#m}č. \\
		N^{G#m}e bež^Hi mi r^{F#m}ad bi probal s ta^{C#m}bo umret. \\
		N^{G#m}e dvo^Hmi zdaj n^{F#m}imam moči^{C#m} da bi lagal. \\
		N^{G#m}e umi^Hkaj se r^{F#m}ad bi te sa^{C#m}mo držal.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{G#m} _H _{F#} _{C#m} _{G#m} _H _{F#} _{C#}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		K^ako si dobra, k^o se poskušaš upir^at in upaš d^a ti ne bom verjel. \\
		K^o skr^bno skrivaš svoje mis^li, ne^ bom ti jih vzel. \\
		D^osti prele^pa da bi bla hudobna^ kot hočeš bi^t. {} \\
		M^*{} ogo^{}če sva si prepodobna^, da te ne bi razume^l. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		N^e skri^vaj se n^e morem ve^{}č. \\
		N^e bež^i mi r^ad bi probal s ta^bo umret. \\
		N^e dvo^mi zdaj n^imam moči^ da bi lagal. \\
		N^e umi^kaj se r^ad bi te sa^mo držal.
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		\begin{repeated}[4]
			_H _{F#m} _{C#m} _{Em}
		\end{repeated}
	\end{outro*}

\end{song}
